表白失敗後你會點做

正評：唔會再同佢有任何接觸
負評：再見亦是朋友

利申：表白失敗咗 但佢好似想同我做返朋友

笑死

分手冇得做朋友 唔好咁幼稚
樓主中學雞？

唔知點面對佢

笑我衰咗on9?

你估下

剪返個靚頭 買d衫轉換形象 培養新興趣
大大方方繼續做朋友
唔好俾佢見到你失意 反而樣衰

姐係比佢知道就算冇咗佢我都過得好好 ，其實好難再做到朋友，始終都係有一啲隔閡喺度

點衰先

咪直接佢同講我對你有意思，跟著佢答我佢對我無呢方面既意思

唔做朋友無問題 但要淡出 唔好一刀切

會扮睇佢唔到

唔好接觸一排 然後放低哂先好搵返人

正正係我一開始做既方法

表白姐，又冇一齊到，當冇事發生咪得

分咩手呀，表白炸wo

但個心硬係有啲野，好想避開佢

你一避，就以後都做唔到fd
唔避起碼佢當你講笑

明明鐘意佢但都要扮到冇野咁好辛苦 同埋見到佢同其他男性朋友friend啲就好葡萄 點解唔係我

問題係你會發現佢已經對你無價值
人際關係係現實架啦

係咪想收你做兵咋
建議疏離

我feel到係似比佢當水泡，因為佢都失戀

個心依加係想寧願同佢冇關係

真係好想瞓一覺聽日起身乜都唔記得晒

中出

即刻搵第二個目標啦，
仲留係度無私奉獻做兵咩

我都想但暫時唔知去邊到搵好

慢慢淡出
我個case就表完仲要日日見 因為大家係同programme
依家未grad日日扮冇事當同學咁相處

Grad左永遠唔好再見

咁咪做朋友囉
多個熟人都好既

搵窿捐

咁你見到佢果陣個心唔會好難受嫁咩

好撚難受 見佢同其他男仔玩得好埋 就好似個心比刀插咁
但係自己又係loser 咩都冇資格

加油

同樓主情況差唔多
不過我連表白嘅勇氣都冇

千奇唔好去馬 係佢隔離開開心心睇住佢同佢傾計仲好 我依加連同佢主動講野既勇氣都冇

冇呀佢知道咗我對佢有feel喇
好彩唔同圈子啫,如果唔係一定勁尷尬

我覺得表白失敗應該光速斬䌫囉
訓醒之後又係一條好漢
btw樓主係咪冇同人曖昧就表白所以失敗

我有試過佢既，但佢又話自己有鐘意既人但死都唔同我講係邊個，咁我就不停咁暗示佢我鐘意你，跟著佢又比晒反應我，令到我以爲佢鐘意果個人係我，跟著我就去咗馬點知原來一直係我自作多情

咁佢對你有冇feel或者佢係咪有自己既目標

冇,佢話比ex hurt得太緊要,仲未準備好拍拖,不過算啦,反正唔關我事

未準備好姐，唔係判咗你死刑呀

佢話了解我多啲可能會接受我
不過我就覺得冇乜意思
所以光速斬䌫

做男人可以食檸檬,但係唔可以冇尊嚴呀
你等個女仔回心轉意盞整cheap自己

咁又係既 冇人想做一個水泡

同路人

講下你係點死既

你覺得要點做就點做啦
冇一個方法啱晒全部人既

其實個心入面都有咁決定嫁啦，上黎都只係搵下安慰同埋同路人

咁係你on9 啦，人地失戀你狗衝去表白

強姦

一刀斷

表完白後佢想扮無事發生做返好朋友
仲想我留係佢身邊比佢一刀刀咁插我心口
含啦八婆

過左一個月依加仲會諗起同佢一齊玩嘅回憶

睇你心態 如果你同佢相處唔自然就最好斷左佢
如果你可以好自然做返朋友咪做

老師教落，呢條問題唔識
答下一題，唔係成份卷會無晒分

我係表完白先知道佢失戀炸

咁你地依加係咪已經無再傾計定係一樣無變過

表白係俾人明知會失敗O既人垂死爭扎用O既最後一擊, 失敗係正常
唔想失敗, 正接拖就可

真係好唔自然，想避佢

咁佢都會fing 你隻手，咁咪仲尷尬

起碼捉過手仔

試過一次
比佢block 左ig fb WhatsApp

比自己最後既安慰 因爲知道一定衰

睇黎佢唔係唔鐘意你咁簡單，直頭係憎你wo 表個白姐洗唔洗呀

咁更on9啦，即係連人地 A 定O 都 未知

完 全 冇 可 能
利申 過來人

尷尬有幾閒

我上幾次都係同對方再無接觸，但今次佢主動咁想同我傾番計，我唔應又好似好小氣

跳樓